各位,係時候啦,再冇底線啦

D 狗近距離開槍
屠殺我地公民性命
我地用孤狼式又好
咩都好
都要復仇

原唔原諒佢地係上帝嘅事，而我地嘅責任就係送佢地上去見上帝

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push